投票邊隊乞人憎d, 疤狗定蝗狗?

投票, 疤狗定蝗狗邊個乞人憎d?
(無得why not both)

全世界都最憎呢2隊仆街, 但我相信仆街應該有成高低的, 請投票

正評:疤狗
負評:蝗狗

睇呢期邊個勁既姐

yes

疤狗for sure

獌啦

我正式宣布祖迷同巴迷正式結盟

你邊位?

土方十四朗

屌中伏

賤種扮

賤種扮賤種

ON撚9

唔怪得block左